個天笑到流眼水

笑果隊利犬咁廢都黎香港
落大雨黃天擊殺班利狗就岩

爆炸未